有冇牙石用家

感覺如何?
asus zenfone 3 64gb用家，電池開始倒水

zf4

zenfone3用家
依家個mon裂過蛛蛛網諗緊出咩機

asus rog

用過zenfone5( 即係第一代)
勁跌唔爛
用足3年自己頂唔順打機慢先換zenfone4

而家用緊zenfone4 一年
電量仲正常

zenfone 2 intel CPU

Zenfone5z 用家表示好滿意

仲用緊zf2
Intel cpu真係虧虧地

慢，過熱，app又易彈
勝在平

用過
ASUS ZENFONE 3
ZENFONE 5
ROG

rog 咁貴不了
用緊 Zenfone 5 等6/7

頭先touchscreen not working

zenfone3
跌過落月台

相機壞撚埋

zenfone3到而家仲正常運作 smooth
但d電去得快左

Zenfone 5 ，性價比之王

一出果陣唔係 有500coupon 就會買nokia7+

ZenFone 3

nokia 上下巴都好粗喎...

主要睇佢用 s660姐
外觀嚟計 用起上嚟差唔遠
反而 m頭 啲notification .... 同埋底邊左右弧位都幾on9
個弧位 成日整到啲app 好難禁

平時都係睇下片又好少打機
諗緊zenfone 4
zenfone 5定華為2i
明明zenfone 3機身後面用指紋解鎖好正又改走左
ZenFone 5又好似太大部

zenfone 5 同3 差唔多大細咋啵

zenfone 3用左兩年
一切良好

zf6